花大錢搞婚禮不如幫窮人 印度外父起屋送暖

【東網專訊】 結婚是人生大事，在印度，富裕家庭更會把婚禮辦得非常奢華。不過，當地有一名新外父，將原本可以用來為女兒「豪辦」婚禮的錢，捐作慈善用途，建屋送給無家可歸的人，將喜悅心情分享開去。

阿賈伊（Ajay Munot）是專門做布料與小麥交易的生意人，而最近他的女兒舒蕾亞（Shreya）要結婚了。在這場值得慶賀的大事中，阿賈伊就決定，與其將大筆金錢花在婚禮上，不如將那筆近90萬港元的金錢，用作興建一個住宅區，供無家可歸的人居住。住宅區包含90棟房屋，每間面積約240平方呎，亦有潔淨的清水與充足電力提供。

不過，阿賈伊指這些房屋也有入住條件，他們都必須是貧窮、正住在貧民窟的人，而且亦不能是癮君子，好讓那些房屋可以幫助到真正有需要的人。

舒蕾亞對父親這個決定感到非常滿意，她指這是一份很棒的新婚禮物。在婚禮後，舒蕾亞就聯同新婚丈夫一同將房屋鎖匙送到人們手中。

強姦佢個女

發財立品

九十萬一個住宅區
香港廁所都買唔到